百幾蚊收音mic求推介

岩岩試左用手機錄音 就算幾靜都有雜音
同埋有吸氣聲
想求個百幾蚊正常係屋企錄音既mic
淘寶都得

定其實有個防噴套就得

百幾蚊邊度得呀

最平以下依隻，$478：

想係條片到加自己把聲 無咁多雜音都要咁貴

有無諗過去個無咩/較少環境聲既地方錄
最快又唔駛錢
用厚被響床鋪上蓋住自己個頭錄
之後再剪埋咪算

百幾蚊慳返佢好過啦
反正唔會有幫助

想知防噴套有冇用

求其拎iphone耳筒夾衫錄已經好清啦喎

十幾廿蚊咪試下整
有用長用先買過靚